法唔法國法官代替社工成為新一代假專業

流過閪
阿豬阿狗都做得

吳重儀

香港法官只係政府請返嚟
唔明點解連登仔當神咁拜

呢隻蜈蚣儀真係最佳例子

黑社工

野雞大學都做到法官